懷疑男朋友惹左性病比我

所以我就去睇性病科醫生
要驗血，但report 要等一個月
跟住同男朋友講左
男朋友話暫時分開下，等report出先再講
但點解要係呢個時候分開？

係咪已經無機？
呢個男人係咪算無承擔

有乜症狀

臭雞 抵你死啦
自已唔識保護自己賴人？
扑野你無爽過既

咁你咪嫁比佢囉

笑4

要承擔啲乜

男男係易啲感柒

互射都傳到

咩性病先？

我屌你老母臭西祝你一世無女加陽痿
個男傳染性病比我，佢係咪安慰+負責任？
你都on9
又block件垃圾

拍左幾耐拖？

樓主個名

口交都會中？

香港未合法

一個月左右
識左3年

無戴套？